物理治療non jupas 一問

想問人各位讀物理治療/職業治療嘅人，身邊有冇識人係經non jupas(HD/Asso）入

我讀緊rehab嘅hd 想讀上去，見到宜家除左poly，東華，明愛，ou都有開，想睇下有冇人係經non jupas 入到東華/今年嘅明愛？如果有想問下GPA around係幾多